黃大仙消息！！！

有狗上咗商場停車場 南館果面
巴士總站重狗

推

手足小心

唔好射LASER啦屌 射親都無好結果屌 玩夠啦

pish

有啲係警署嗰邊 向慈雲山行緊

tg報哨啦

龍翔到封？

封咗

Pish

快閃啦屌 手足快啲走先

推！

報上tg channel 啦 快

報上TG哨grp啦

報上TG GP, 大家快閃!

你自己諗下,覺得關唔關事

小心包抄 手足向北館,摩士方向走

快閃

快走

有冇巴打幫手報上TG 之前退咗避風頭
利申之前48hr

不要正面沖突, 玩疲狗, 走

有冇手足幫手

依家直接火魔la 仲laser, 1hp都扣唔到

哨兵要人

2200，黃大仙巴士總站外10防暴。 #現場情況

push

又話轉場樂富 人呢

係咩！！

係快閃 就快啲閃

巴士總站兩邊出口都有狗 20隻up

WTS散未啊 唔想再見到被捕啊

返屋企啦 任務完成啦

Push

散水喇大家

快啲用電報機

係樂富等緊大家 我係唔係比人fake鳩咗
說好快閃轉場

敵人企定就係good timing 去轉喇

BE WATER
手足

返屋企

好多和理非係到睇緊

邊到聽返黎

From tg

831

全部都係街坊

仲要上咗翠竹個位好難走 一係就上到竹園loop翻落黎

可能我聽錯 唔轉嘅話 我散先

前線手足快啲返屋企喇

出入平安 勿做灰姑娘

明明岩岩落去
散哂
龍翔道都開翻 啲呀叔清走左路障

其實係
例如你有三個鐘頭出黎抗爭
結果你用左兩個鐘頭黎玩laser
咁點解唔善用時間黎做d真係對場運動有意義既野?

瞄住對家錄影機,針對式咁照住就另計

佢地件衫防火, 火係當路障啫
尋日唔係證明要魔法水咩

5分鐘兩條封曬

2220，黃大仙龍翔有一批白衫人。 #現場情況

自己執生

直播荃灣

原來仲有人覺得關laser事..根本你係到佢就發癲

你快撚d走 有冇裝係身 睇住比狗咬

屌，唔好再企係到！keep moving be water!!
Hit and run 啲人聚集，企晒係到做咩？又想等狗嚟捉？
麻煩在場手足叫啲無裝嘅街坊唔好再原地企！
救下你！唔想有人被捕！

手足剷名

刪咩名 依條友話我地琴日中槍手足係仆街呀

Thx 走咗啦 mon po狗

因為會露行縱

冇睇清楚 自膠

龍翔開番未

不意外 同埋根本唔需要上翠竹咁辛苦

未

唔會開番

我都覺得啲狗有移動，過黎就可以散

點解唔向鑽石山走

我估狗成一出就N架車包圍再落車即衝架啦

黃文皓你好

手足返屋企沖個涼先，等佢地去第二區，再集合

每次唔郁等齊各區班馬就圍捕

之前係咪有人開post話水浸車站

啱啱有街坊話巴士總站嗰邊商場有狗 小心

用完魔法 就快閃返去訓啦

琴日浸完 今日都浸緊

DLGH

衣家最危係荃灣

比藉口佢地發癲

有目的就移動or散

唔好停係度on99

等人佈陣咩

巴士撚表示已經係龍翔道塞左一個鐘

落車啦濕9

咁好耐性

歷史記載,行路番屋企快過過龍翔道

繼續坐表示支持

破壞完走啦，狗一增援你地散水
你諗下個畫面幾正

攪完走啦，狗一增援你地散水
你諗下個畫面幾正

而家改道上左竹園

黃大仙開街喉救火

水攻

去第二區再玩過

同意
已經做到好多野啦
收個靚尾pls

唔明企喺道做乜，
等比狗圍...？

水炮

黃大仙手捉係咪有睇尋日個PO
水攻地鐵站

黃大仙有民間滅火隊

座立式水炮

Agree

琴日就已經整咗一次 成效其實唔大 不過可以繼續

街喉好易開??

黃大仙定位炮

水之女神

啲水落到去未

高左一梯 不完美 但可接受

好撚正

印象中琴日無今日咁好效果

齋問個良心係咪跌左都扑穿左個頭啦..唔好玩啦大哥

足們辛苦晒，今晚好好休息
另外小弟提議除左主要行程，暫時其他時間盡
量休養生息，一黎體力上支持唔到，亦都要消化經驗，制訂戰略；二黎大部分中，淺黃確實唔可以日日都分配到咁多時間(估計今日lunch遊好多人都偷雞返晏左）；三黎而家已經積左好多核彈料，文宣追唔切，有啲料仲要花時間查，先用到黎踢爆班大話狗。
所以希望大家暫時focus多啲資訊戰同文宣戰

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

係，包圍係啲狗既新方向，
黃大仙設，地鐵一班，新光一班，狗舍一班，樂富一班，蒲崗村道一班，到時你無得走，只有打是但一班

上左入面會無路走，單程路
只有一道門過獅子山公園，要住戶證

唔記得貼

尋日嘅時候搏咗條水喉 之後博得唔實 跟住就威力弱咗

開始封鐵 應該準備運狗係出口衝出來

玩水有用好多好過燒門口

係時候跑甩記者
一定有鬼係附近
佢地只會諗點樣一野夾死哂你地
D狗一出現未必跑到

測試黨鐵去水

唔怕東江水浪費啦 送俾黨鐵洗車

街井試水!街井有水!!!!

水魔法師

唯一不幸係食水喉
如果係鹹水喉就perfect池

仲要有持續力

仙友返屋企玩高空攻勢

2237
仲未浸到落大堂

唔知水魔法成效如何呢

走啦屌 又話快閃

笑左啲水

啲狗無得唔過黎，要消路面，關水喉
你屋企係上面，佢要返狗屋換裝先收工，長久戰黎架，各位手足，要散啦

暴徒可恥

鹹水街喉唔多呀
食水頂住先
全香港都開座立式水炮 一定好正

真係有機會浸到?

咁迷戀拆招牌

佢今日直接唔駁水喉呀

超like

今朝有巴打講拆渠蓋 開始左未

水箭龜水炮攻擊

依家走=全勝

尋日出完post今日就實戰

渠蓋好易TEAM KILL

我想有一晚係唔洗喊住諗，雖然有好多手足離開左我地，或者係入面受苦，但我地唔希望再多一個

不被捕不被捕 今日完成度500%

好似多數狗鐵站出面都會有個？

黃大仙手足成堆人等警察嚟

走啦 無損既話係clean sheet呀

大把地方走 慈雲山 樂富 鑽石山 天馬苑

水動樂

地鐵站濕曬，我都濕曬

企係度做乜撚 其實

黃大仙水炮好正

曝露自己位置，又傷害唔到佢，搜到又當攻擊性武器，仲拎黎做咩？

浸到了

增唔切兵？

放完水 唔走 係到等做乜野

呢個設計真係perfect

走打真漢子

仲有手足?
唔係花生友?

如果晚晚都搞，啲狗點防

岩岩出閘 封左出口咁囉

由山上配水庫供水落黎，夜晚少人用水，所以水壓會較大

老母睇到笑到仆街

好似太子站都有 不過對唔正

水淹七軍

平時無視佢地 有裝開拖先屌鳩佢地 唔係會變送頭

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

係時候要散，唔好聚埋，好㫐被狗捉。

花生多

不停湧梗入去

好淹七軍真係好正仲勁過火

個水龍頭 真係絕配

黃大仙喉而家竟然仲未有人搞返掂

黃大仙得一分

呢個位浸完啲狗要係b c出口攻都難左

水壓好似越來越大咁既

最高級水魔法地圖炮？

屌你有救護車龍翔道天馬苑對出塞死入唔到，仲封乜鳩路

黃大仙上關公身顯靈
水淹七軍

有冇月台報告？

好爽啊 巴打好聰明

水浸地鐵站good idea !

水旺呀

用左紙皮/condom未

竹園街市出面有架狗車去緊馬仔坑方向

咸水gg了

好似推銀機咁

淡

邊條撚樣諗潮吹黃大仙

黃大仙黨鐵泳池

個設計咁好笑，對住個站口，定個個站都係咁

小心消防

手足請keep住移動，可散水轉場

好正

瀑布

如果有人係站入面會唔會出事

水大利

去水位壓力測試?

好爽 睇倒水遁無限卓羅咁

水舞間

紅色係淡水

搵紙皮冚住先

其實點解會有水壓低個水龍頭度

搵人俾塊紙皮佢擋擋d水

喂 食花生都要小心一陣比人老屈

宿舍咩環境

邊個巴打咁好波

水地獄

睇到扯

強烈建議中共截停東江水

水仲難清過火

MTR 如果軌都積水就正

黃大仙人 真係高質

真快手

香港已經好少咸水喉

新春袋 POPO快D搵紙皮頂水

想知車站大堂咩環境

水為財呀

水遁 大瀑布之術

消防咁近唔幫拖？？

今晚奇怪

咁多街坊
鳩拉？

推。

黃大仙手足

搞我老友黃大仙！！！
我關SIR 出水淹七軍制裁你！！

點解可以潮吹咁耐

頭先見個連儂牆一帶好平靜
如果怕可以沿住聯合道轉延文禮士道上公園避下

噴水聲好悅耳

又唔係火燭 又冇人被困 好得閒咩

飲水啦黨鐵

nowtv 現場：

黑心人士
利用手足對消防嘅尊重
call消防令佢地經過被封路段
令手足自己拆RB

咸水好似係黃色

對方開射燈 唔用鐳射筆還擊想幾時還擊呀

今日都係黃大仙手足贏

又話止暴制亂，去曬邊阿！

冇人嚟閂就一直噴

要潮吹幾耐 差唔多成10分鐘

無人報唔通自己衝去幫

點都唔比唔上黃大仙人既創意
係咪真係有神靈護體既人勁d

黃色就係鹹

收皮啦 P牌仔

應該有潛水泵既

我琴日到落去啲蟲呀

be water

大家未閃, 好多人嗌？

因為係manual開
可以搵黃大仙消防員教教大家

得嘅最好利用九龍城區走
因為果到四通八達

勁過水炮車

有無巴打o係現場加一包包沙石入去d水到? 咁就可以塞爆佢d去水位
佢會難清到仆街

大把街坊

琴日定今日中午見話開水人党铁，今日即刻見到
支持，不割

黃大仙站成為新公共游泳池

任務完成就走啦

基本上射得出來啲水都入哂去
流番出街既得好少

今舖真係be water

月台浸未？

係未有錯覺 好似愈噴愈大咁

我有交稅架
十分支持

可唔可以定義反共運動最有創意既攻進方法？

倒d鹽落去

琴日先睇到有人話用消防栓灌水入地鐵站，依家即刻有人做左

好想睇車站入面係點

聽朝去遊水 街坊快走

東江水射東江鐵

我記得啲水可以射勁啲，唔知個valve開晒未

淡水冇咩用

條街睇落唔係好濕

胡蕉

黃大仙私人游泳池

天氣炎熱要降吓溫

消防員未到？不過一定冇咁快

街去水位好
MTR 好難水去

消防熄制了

水魔法

發現新玩法

其實站入面有抽水系統？
求賜教

用送冷氣條喉送水落去有冇得諗？ 依家好浪費

消防員到場添

啱啱到咗

消防到啦

比我係消防隊，扮到好難搞，要CALL增援，比佢射多陣先

水系魔法師 今日mvp

偷消防水用姐 消防應該唔會到wo
又冇火警又冇報案

浸到月台就好

我都想知

下站到黃大仙

睇下供水快啲定排水快啲啦

要嚟閂水

其實又唔係好大水

請問黃大仙喺咪有手足執到一部DJI mini siz嘅航拍機

巴打介唔介意影相睇下

勁過你破釜沉舟

黨鐵車站人工水景

水務署先閂到喉？

Water Revolution !!!!!!!

次次話快閃 之後變咗守 又唔知守乜尻 一見到狗就走 走又有幾個走唔切 仲要實係女仔嚟
勇武

消防都得嘅

街喉係水務署架話 射返個波比水務署
你當消防係維修技工咩

閃！任務完成

依啲野街喉又唔會用鎖鎖著既
消防走左可以再開
你搵隻popo守住囉

應該有 SUMP PUMP ， 搵日學術講下黨鐵設備

走呀

TM做乜又陣地?

有狗呀

排水系統測試員

岩岩仲跳閘 阿姐俾手指公我

請問有無黃大仙手足執到一部dji細細部嘅航拍機

消防企左係度
睇黎好難搞

要call 水務

政府消防一離場 自願消防隊可以進場開水救火啦

走哂未

番屋企食糖水

又陣地
睇下tw hit and run幾成功

大家諗下橋點有效運水
遲啲每個站都有得玩

智取 水淹黨鐵站

水務放左工，聽日先

熄左了

想問而家出仲嚟唔嚟得切

開左水可唔可以石屎封棺
封埋個制

等狗執手尾

狗呀

唔畀人行

留力呀

你地一走今日就全勝啦
加油啊手足

測試去水泵

唉香港人用心良苦
用自己私人時間幫黨鐵check去水系統
勁

睇落唔見好濕？

屯門友散水啦唔好阡地

而加屋企要人

個井蓋駛唔駛整到佢開唔到

無水

又陣地做咩9 屯門

話明 快閃
仲出黎做乜？ 等聽日啦

荃灣街坊都唔好停留啦 be water 呀

原來都係好少事

走啦

專業洗車師

蘋果CAM似乎落去睇

11點啦

屯門牛散水速度快到你唔信

撐警補習社

D出口外有防暴，巴士站外拍哂狗車
睇住呀各位！

有冇加沙？有先會塞

屯門好似冇咩地鋪

東江水源源不絕，橫掂俾咗咁多錢買

放學了

可唔可以凌晨時間去
黨鐵個閘好似有啲gap gap係到

落沙包

因住包抄呀

用膨脹膠封排水？

狗署對住彩虹道遊樂場有幾隻防暴

睇落下面都多水
係有沙包擋住先無落大堂

裡面毫髮無傷

等街坊執手尾啦

射落海 不如射俾黨鐵

睇落唔係好多水

0成本 唔怕多做
開完valve就可以走人啦

睇蘋果live見佢地係大堂上一層已經堆左沙包block住啲水

apple影左個去水位

睇前線啦
用腦就贏

所以要諗點樣有效運水
依家有一半水浪費左係馬路

唔好陣地戰啦，keep 住耐唔耐出去搞就已經可以收到最大成果啦

火燒連環船 水淹鐵路站

蘋果影咗水渠 其實唔差

屯門散未

番屋企聽光明頂

其實好難 因為街喉個水壓好勁
搵啲對正黨鐵既街喉黎開就好成功

入面冇咩水，冇受影響

我唔係關心D食水
我係想鹹水浸鳩爛黨鐵D野咋

個VALVE開到盡？再開大啲應該窩利直入
不過手足小心 唔好日日攪 會俾人捕 除非多人

係有職員整左沙包先入唔到去，殺佢一個措手不及用水魔法就得

似係想將水引去龍翔中心嗰出口

下次落去塞左個渠先，之後先開水

今日中內柱 下次要入死角

無計啦 始終太大個地方

屋企要人

疏道雨水需要暢通嘅渠道
好在黨鐵去水一直做得好好
無啲沙沙石石垃圾塞實啲去水位
如果唔係塞沙包都唔掂

5分鐘開街喉
55分鐘聽光明頂

其實咁多街坊。。。。冇D 洗碗水洗腳水咩。。。？

散左?

寶琳狗屋有大巴車popo到狗屋，寶琳站封站，好大機會運兵

我估加一堆膠袋己經可以送到啲水去月台，因為有去水既位就會吸住個袋，膠袋又平又好用，體積又細，又唔係攻擊性武器

有POPO落地 拉左個單車友

扮好人，唔拉

apple live緊嗰個男仔做咩？

雷射根本無意思,反而會被對方發現你嘅位置.

最憎D仔玩水龍頭，攪到狗鐵濕L哂！如果下次佢地冲埋D垃圾呀創作物品落去咪成地垃圾漿塞9住哂！仲有呀，5好塞野落atm 個入咭位呀，每部都有cam 架，叫D 9 拉9哂你地呀！你地幾條友有人睇水就話瀉你啫，如果一條友背住條街攪機實暗算你呀！

快閃到大圍
手足小心

龍翔道塞撚晒

雖然好想快D番去

不過都要讚句 爆得好

Ps.下次留條車路比我番一番屋企ok?

其實以前個社會無散到,係因為大家都有契約有信任,市民自覺已經達成, 家下呢種嘢已經唔存在,咁就唔好怪咁多...............

今日班狗完全唔推好鬼，唔知係咪尋日大鑊得濟，今日要做show

黑底當然唔拉

如果d水帶住d電油周圍沖咁會點？

街坊屌緊狗

斧山道有兩三架狗車黎緊

yes,送埋垃圾已經可以塞死佢

Spk 有三狗車去黃大